各位曱甴早晨

曱甴再見

本貼文共有0個回應

善意消滅0回應

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?